the korner鞋 好唔好著？

女裝鞋好唔好著？

幾好

會唔會刮腳？

之前買左對 第一日著個鞋底就甩左少少
不過佢地肯換過對比我
我覺得ok啦 前排有啲款半價幾抵 正價就不了
利申 番工長期企

咩黎

會唔會唔舒服 我覺得tods一般好著

呢間野我朋友開，仲有間係賣西裝